home office 既你過成點？

我仲係床

打丁算啦

同放假無乜分別

凍屎人

係張床到

未落床

睇完電郵..無人搵我 繼續訓

home office 都照番公司
一間老細請我食飯

Send 完2封email ，扮完工，而家喱係被竇玩電話，上連登

左青龍，右滑鼠 中

屌緊閪

認真做野中

9點鐘點鳩d𡃁做野，10點起身，上連登

傾project個d 就緩慢地運作緊

係公司咪一樣睇4仔

一路send email俾女同事一路打緊飛機

原來你個咸濕仔send左俾我

屋企好凍，點做野

無mood做，吞pop

Send 完 email 凍到返左入被竇

Home office = 唔洗做

用iPad 開email 射落臭閪女上司張相度

覆下email，做緊自己野